【最新】限聚令收緊至兩人

痴撚線

天才

你睇佢幾on9

好on9

你個名回應左佢

番工就唔撚驚染病，迫巴士黨鐵又唔撚驚既

連登仔唔係支持架咩

宵禁嘅極致

一個家庭出街已經犯法

單身又贏

屌你老味寧願宵禁14日

真係戇撚鳩架喎

你3p？

痴撚線政府

再收緊到1人呀on9

你究竟嗡咩春

警嫂仲有無得3p?

好撚好笑

一家三口 細佬跟老豆定老母

返工，搭車唔計

最後轉推健康碼

好想知一個手抱嬰兒計唔計
計嘅話父母帶住個b都犯法

救命呀，呢班廢人

0人都得啊

on9

梗係啦 你唔返工佢邊有錢上繳中央 反正政府無論做乜都欺壓香港人都好 香港人都係得圈口叫網嬲 又唔會真係動手反政府 俾你係政府 你會點做？梗係見風使盡利欺壓香港人到死為止啦 一班好使好用又無膽既奴隸喎

港共垃圾

限聚令越嚴
毒撚就越強大

on撚鳩有人去司法覆核未屌你老母 根本就無科學根據

唔好呱，痴撚線咩

痴撚線唔濕鳩都唔做

但之前佢話同一地點同一目的就會傳染
龍門任佢搬

lm

二人一組佢都吹你唔漲

on撚9

梗係啦 你唔返工佢邊有錢上繳中央 反正政府無論做乜黎欺壓香港人都好 香港人都係得把口叫好嬲 又唔會真係動手反政府 俾你係政府 你會點做？梗係見風使盡利欺壓香港人到死為止啦 一班好使好用又無膽既奴隸喎

本身唔係？
三人就非法集結

一直都講緊 唔通同病毒傾掂數

點解唔一個

真正既攬炒

你睇鄭月娥幾on9

支持 限到一人

好彩我一家兩口

點左擁右抱?

痴撚線 同老豆老母落街買外賣已經犯法

岩岩好夠人數比你扑野

喺同一地點抱同一目的就會傳染乜乜乜

直接唔俾出街算啦

係限聚 係抗疫
唔係宵禁

爆房爆房

笑到仆街

雙胞胎大肚婆

孝子想同老豆老母買送都犯法

依個大笑左

可以仆嘢但唔俾3P

4個人就會感染，去餐廳堂食會感染，返工搭車唔會感染嫁

但都係要番工

雙胞胎細路點？放一個喺屋企？

兩個人，你不如禁足好過

狗乸咪玩唔到3p

駝住雙胞胎=犯限聚令+非法集結

同住的豁免

其實4個同2個真係有咩分別?
係著手都著手交通工具先吧?

on9 你限最多一個人都冇撚用

免檢疫一車車入黎一個都夠傳比全世界

係屋企一出lift 就比人拉/收告票

一家三口唔可以同時出街

點拉你你都吹佢唔漲

家庭係豁免的
不過牙蛇拉你就拉你

係咪冇睇新聞，一個人行街都比黑警charge限聚令

政府放毒，市民防疫

呼籲全港市民自殺

老豆湊一個老母湊一個

留係屋企

一人

On撚9

三個人係同一架私家車有冇事?

黑警最開心

cls 戇鳩仔 點執行呀

搞咁多嘢整色整水 不如封左個關先

犯法拉得

屋企多人起上嚟
買個外賣都要分兩三次買

私人地方唔計 開車門另計

好on9呀！！！！

唔理一定做報警撚，幫手影相報1823

位位兩千
Fat fat

個個spin晒去樓主個名度

電單車撚贏哂

帶埋出世紙出街

屌好驚染病咁聽日立法全香港唔撚俾返工好冇？
到時你落街餐廳超級市場全部冇人你得唔撚得啊?
大把工冇得wfh既突然要停老細唔出糧俾你你得唔得啊?
講呢D都on撚9既
係啊，就係冇同病毒傾掂數，直情禁足令你最撚支持啦係咪

Book左airbnb 咁點好似冇得退全數

排隊搭車返工都係冇事

林鄭免檢疫
全香港人受罪

黑警：驚就唔好出街

冇得3P了

咪全部出告票

一人限聚啦，垃圾，咁個L個搭車都犯法得架啦

同d肺炎傾好左啦

可以既. 隔1.5米. 分開行. 扮唔識咪得

廢老圍爐都唔得

笑撚左

幾時0人

笑撚咗

連登仔或成最大贏家

同事一齊放工咪碌柒

樓主個名

毒撚完全唔受影響

兩個人 You will never walk alone

仲比情侶爆房算好厚道

連體嬰點計?

返工唔係聚埋一齊？！
人蠢無藥醫

笑撚死我咩 又唔撚敢直接禁足

三條友撞啱一齊用尿兜已經拉得

Diu勁on9

弱智

冇得3p

推

好似屋內先可以

一家幾口照出街 不過兩個兩個前後腳得唔得?

只限一人咪算

直接強制wfh佢又唔肯 你吹咩

德政

民建聯全體支持二人限制令

單身狗:

班狗亂執法就大獲

煙鏟個班係咪罰得

兒燈仔一路都嫌林病做得唔夠 今鋪又開心死

都唔知邊個on9
家陣工就要照返, 自由就無哂, 疫情就繼續係度
政府有心做就應該直接全港7日禁足令啦+唔再有免檢測呢家野啦, 包補兩星期內攪店大家可以照常生活

你個名好啱使

咁鄧兆尊點算

唔想你出街
仲帶小朋友？
除左睇醫生 諗唔到有咩理由

未出世計唔計？

幾好
連登仔防疫加油

點解 要攬炒點解 要 破壞

屋內廿個都得啦私人地方

瞓左幾耐
你，你，同埋你，過一過嚟，宜家你地三個違反左。。。。。。。。。。。。。罰2000，有咩同個官講

搞掂啲火車頭先啦dllm

今鋪真係fat fat
又有得繼續返工搵食
又有得大條道理捉鳩d跑步撚行山撚堂食撚

單親點搞

我地雙重標準架，依啲另計

G持

唔得 不過佢點執法就另一回事
你知好多弱智會po ig

餐廳點撚wfh啊？商場職員點wfh啊？巴士司機點wfh啊？髮形師點撚wfh啊？發電廠職員點wfh啊？地盤工點wfh啊？

笑撚到我 限埋1人呀笨

究竟呢班人想點撚樣
限聚又點撚樣
日日一車車人返工迫地鐵巴士
返緊工又成班人做野

跟據陳姑娘的講法,同住家人一同外出都可以豁免

好低能
條街少左人
咁啲人去左邊

咪去哂室內lo
而家佢唔係禁足，係叫人唔好係室外
大把人去人地屋企聚會，食飯
香港人一定好守法留係室內
室內密左人咪容能傳播啲
我肯L定會多左人中招

根本室外仲安全

限聚還限聚，柒婆始終要扑嘢

單親
拖雙胞胎出街 > 犯限聚令
留一個喺屋企 > 虐兒

工照返 車照搭 病毒只係搞鳩會聚集既人

咁不如唔好撚搞咩限聚令啦 嗰頭限完 搭車嗰啲又染返
又唔係話一直無了期限 只係14日
次次做啲唔做啲 一直拖咁咪搞到今日咁囉

年頭已經話要封關 又話做法極端 香港唔可以停擺 最後點 大家有眼睇

係教授

同中共病毒簽左約架
我地相信中共有合約精神

仲比屌西都ok啦

其實毒L一個更開心

仆街，我一家三口平時車老豆老母去超市一齊入貨，買定野番屋企煮，而家....

肺炎：阻人返工燒春袋架

返工就得 娛樂食飯就唔得

同住係豁免 即係要帶住址證明出街

cls

係咩？邊度講架？看看

又配合黑警立惡法做事

真係X你老X

吼你病到仆街去睇醫生果陣用限聚拉你

記者朋友，你問下班垃圾，啲c9點一拖二出街買餸？ 要帶bb睇醫生要家人幫手點攪？

屌
點玩3p阿

傷害香港人感情

不如0個啦你老尾
搞撚埋啲on9措施

兩公婆收工去外家湊番個小朋友拉得

毒撚冇問題

做政府啲人真係好撚蠢

戒煙令

其實室外空氣流通 只要保持距離同戴好口罩根本一定安全過室內

單親家庭有雙胞胎要棄養一個？

點贏法拍拖2個人

支持攬炒 唔等於要支持政府喎

國安法=攬炒
唔等於我支持國安法喎
我都係想要國際制裁咋喎

毒撚表示無影響

仲要係到批鬥d戶外運動既人出街

人民「攬炒」政權
政權「焦土」人民

不如限零人聚集 刑罰死刑 好快就會降到零確診

不要再說了

哎呀，想3P都唔得添…

day one 陳雲已經提左你地啦，防疫係假，搞尻香港人係真

141

我支持限聚令收緊至半個人
廢是自己傳染俾自己

仲要有親子鍳定報告
:你話喺一家人就真係一家人? 攞証據出黎見我

錯錯錯，連登主流係撐政府立法監管人民

大家係pantry 食 同係餐廳食又咩分別 維一分別就係公司pantry 好撚細 十幾人逼一張枱食 林鄭一定係同病毒deal 好左

自行細胞分解

大佬！限聚令兩人，有無諗過鄧兆尊感受？！

屌你 禁足就禁足啦
乜撚野兩個人限聚呀
番工又犯唔犯法呀

好彩我無朋友

想睇下得罪幾多家庭

我一拖二開

連登仔今次諗好咩野理由反未

「共住同一戶人所進行的羣組聚集」獲豁免，一家人是否無論多少人前往公園或購物是否都獲豁免？
如果同行者是一同居住，他們的聚集均獲豁免。

我覺得係架
年頭香港封完關後，D人仲一直照常行山打波返工
限聚都係最多4人，食肆如常營業，後來如常返工
香港D數字控制到架WO
你想學大陸咁全撚部鎖係屋企門口都唔俾出係咪？
我支持架，咁樣一定最有用，但到時唔好屌人痴撚線唔俾你出街
唔好屌話香港人屋企咁細點撚樣24小時困係屋企wo

咁外國係點lockdown

單身狗同毒撚又贏？

咁點執法，針對年青人？

咁多咩咩群組，一睇就知兩個人要識嘅先會傳染到武漢肺炎啦
逼巴士全部都係陌生人點會有事

係時候舉報返d藍c 藍店係工作/工眾地方違反限聚令

多9魚

等外賣都唔只兩個人啦

明顯係啦

下次見到藍店有人排隊 可以報警

即刻衝落街食最後的合法煙

講咁多
直接宣佈宵禁算啦

跟車果D點， 諗住唔落街買野就上網order， 得兩個人點送

收緊限聚令之後，
肯定會講候選議員難設街站做翅傳拉票
然後就會話唯有延遲選舉.....仲要死撐話無政治考量

以加洲為例，lockdown係司機，超市，銀行，油站職員呢D民生服務既仍然要返工

咁呢個時候我要用連登仔口吻問一句啦︰
乜加洲政府同病毒傾掂數唔感染油站職員啦？

2個人車頭 2個人哩櫃

天才，咁都諗到

限聚令佢既用途根本唔係用黎防疫

消息指
依d未確定
一陣先再屌
一陣林鄭又話禁足
on99

疫情嚴重果陣好明顯禁足令先有效啦
家陣解決到返工食飯問題咩? 迫哂係office食就無事, 堂食就有事? 仲有無office果班人點食飯呀?
如果政府一野禁足7日就唔洗而家咁攪咁耐都無料到啦, 下星期照如常生活啦

咁家陣香港係咪剩係必要性既工作先exempt呀, 用下腦好無

無撚用的條例

日撚日都淨係識搞鳩香港人 封關啦仆街

哂氣啦
政府禁足令唔包返工，搭車同買野嫁

係咪要限聚1人先肯封關

7日唔夠, 最少禁足14日, 最好就禁足一個月

笑左出聲囉係餐廳

先唔講政府垃圾 但今時今日為咗自己健康都唔應該一家人出街啦

民生繼續，返工停晒個個係屋企咪減少傳播lw
依家本末倒置，停晒民生野但返工繼續，咁你話有無用

幾時收到0人？

毒撚又贏

都係個句
我支持架，但到時唔好屌話香港人屋細困唔撚到一日24小時係屋企囉

仲有禁足令電力站職員駛唔駛返工啊？駛既話
乜病毒同政府傾掂數電力站職員唔會感染架？

真係好on9

你本來唔搞豁免就大家可以正常生活

仲要係免費幫政府捉 我代表林鄭多謝你

唔好話乜乜豁免
遲早一定左新聞一家三口岀街比popo charge 599G
講既係上頭，執法既係班無讀過書既老散

儲定籌碼
等佢run 下先

下星期先宣佈

再爆發得嚴重d就收緊到一人

但如果到仲爆發呢？

係月台拉人喇喂

咁點解個D so-called必要工作要exempted啊？
乜政府同病毒傾掂數唔會感染佢地架？

on9真係唔係扮！限兩人個意義何在？不如禁足

唔堵截個班豁免檢疫人士既漏洞，做咩都係唔治本，就算今次壓低，遲早又有456波

毒撚竟然係呢個環境佔優

擺Roadblock, 截車, 多過2個人, 罰錢

點撚玩呀
番工/排隊已經過左啦

生完仔出院點

你死撐有咩意思, 咁大個人唔識分咩叫必要商業活動?
點解外野可以lockdown香港唔可以
我唔覺得家陣無撚哂自由咁維持幾個月會好過家居令7日

唔比啲市民出街,都要比免檢疫人士周圍行
仲要逼你地返工,等免檢疫人士有地方行

唔好再撐啦, 好肉酸

你睇佢幾撚on9

返工一定無事

你睇下其他國家，真係全民停工
剩返必要服務， 可能係超市 救護 醫院咁
唔好再做井底之蛙 呱呱呱

一家三口都拉
On撚鳩

外國唔記得邊個國家好似都曾經限2個人

不過香港又未必要限到2個人
正如帶2個小朋友去買餸咁會唔會告，留小朋友係屋企又話獨留乜乜乜

咁學你講請問外國而家控制成點？

兩人
Hkgov垃圾真係唔係扮咖喎

唔係消息指
岩岩已落實

跟老豆一陣老母呷醋夜晚唔煮飯

你答唔撚到連登仔最鐘意呢句「乜同病毒傾掂數」wo?

呢個正苦完全表現到咩叫on9之極
柒出外太空

收皮啦 on9

乜病毒同超市救護傾掂數唔會感染佢地架？

大部分人都仲係要返工 有Q用咩

根本推出黎都知難實行！真係挑戰低智商極限！

咪開始緩和lor
唔好忘記外國人本身就唔鍾意帶口罩所以先要攪咁耐

同居者不限呀

Australia

樓主個名反映一切

正啊屌，記得全民監察，一見到超過兩個人聚集既就影相擺上網批鬥啊。

仲係要返工

狗：「 總之我就見到你三個人 我點知你係咪一個家庭 總之而家就三張告票 有啲咩唔憤氣返去同法官講。」

真係好撚戇鳩
要入紙搞搞佢

政府呼籲公司俾人wfh 係呼籲 我屌你老母

仆街

而家香港人要帶好多野出街
身分證
出世紙
醫生紙
就快要埋住址證明

笑撚死
加速加速

食煙班傻閪

好彩何鴻燊走咗

啊美國日日新增緊7萬人wo邊撚忽緩和啊大哥，你盲架？

幾時禁足令

係呀所以而家政府咁做最理性, 工照返, 其他野話撚知你啦

999 我見到一家三口叫外賣
懷疑佢違犯限聚令

老豆跟老母
細佬送去榨汁機

啱晒讀撚

隻毒本來就中共製 洗咩簽約 黨話唔可以傳比中國人就會中招你睇大陸0感染就知咩料啦

為選舉多d
無得攪拉票

e+ 儲定籌碼
等佢自然run 下先
慢慢就有候選人出聲話拉唔到票
要求推遲選舉

最後下星期先宣佈選舉押後

佢都癡線，其他國家有錢派，仲要好撚爽手。港共一人派幾萬咪比你停工囉。

外國得美國? 美國全國都lockdown?

病人都無人可以陪佢 睇醫生 係唔係CLS

算啦, 條友想死撐咪由佢

繼續返工

熱狗式非黑即白

派5皮我投建制呀

嗰啲低風險可以照返工
唔撚駛傾掂數都唔驚囉柒頭

[黃色經濟圈] 聽日開始盡量去黃店外賣

由得巴士公司cut班次, 架車逼咗咪又係奶野

老婆大肚孖胎，出街就犯法

[黃色經濟圈] 聽日開始盡量去黃店外賣

pls pin

係咪要好似啊笨同啊占咁。
雙胞胎自己去買外賣，個老母無雷公咁遠咁跟住佢地。

IQ題：陳生有兩個仔女

1. 自己出街 兩個獨留喺屋企 犯法
2. 帶一個落街 獨留一個喺屋企 犯法
3. 帶曬兩個落街犯法

想問下點樣先可以唔犯香港偽法律

#百思不得其解

大sir放低一蚊跟機
或者水炮車好似hall雞咁插支螢光棒係狗宿舍門口

立法全香港唔撚俾返工好冇？
好，除必要&緊急服務

大把工冇得wfh既突然要停老細唔出糧俾你你得唔得啊？
得

直情禁足令你最撚支持啦係咪？
係

你同唔同意？
唔好好似小學雞咁係度拗，咁禁足令 冇狗出街點執行呢d on9 問題， 每個方法實有豁免，係最大程度減少傳染

笑左

私家車坐3條友係咪會拉

限2人
無得攪拉票
點睇都係為選舉所以改2人

e+ 儲定籌碼
等佢自然run 下先
慢慢就有候選人出聲話拉唔到票
要求推遲選舉

最後下星期先宣佈選舉押後

鋪頭幾條友返算唔算？

屌 講到明必要工作就係打仗都要做架啦 就係傾唔掂都要做 ，問題係屌 零售 銀行 工程 office 依啲係撚必要咩

黑警：有咩同法官講

所以無必要限2個

孕婦唔可以有雙胞胎或以上

一架巴士成百人

一卡地鐵過百人

逼埋一齊又無嘢嘅？

一家四口去食個飯就有問題

孖胎嘅孕婦點算

如果坐輪椅 係咪出街就犯法

好似係

到底要幾弱智先會禁堂食？
到底要幾弱智先會同武肺講掂數，2人就唔會感染？
到底要考幾多個第一先知自己只不過係一件垃圾？

倫佰係咪每次都要諗下同邊個老婆出街

你UP乜撚啊，九唔搭八
而家講緊即使lockdown都有D所謂必要人員如常要返工
學連登仔logic，係咪代表同病毒傾掂數佢地唔受感染啊？

要問法官 私家車係咪公眾地方

最中意講既 "外國先例"呢?

兩個仔女出街，自己留喺屋企

咁冇得wfh個D你嘈乜撚野?
唔撚通巴士司機叫低風隊office work就叫高風險？

連登毒撚表示：關我咩事...

公眾地方的限聚令將由4人收緊至2人，但同住家人或交通工具除外。

有12種豁免情況

●乘搭交通工具
●執行政府職能
●履行政府職能
●在工作地點工作
●醫院或醫護服務
●同一住戶單位內生活的人
●司法機構進行法律程序
●立法會或區議會的程序
●喪禮或祭祀先人
●不多於20人的婚禮
●團體履行法定責任的會議
●健康衞生講座

如果居住同一單位應該獲豁免

如有錯請指正

大陸多過兩個人落嚟係咪拉先 dllm

單身點贏?

毒撚唔受影響

嬰兒唔係人咩 點解唔計

又係市民話防疫，好驚隻病毒既

立法全香港唔撚俾返工好冇？
好，除必要&緊急服務
同病毒傾掂數緊急服務人員唔會傳染？

大把工冇得wfh既突然要停老細唔出糧俾你你得唔得啊？
得
你咁諗又冇問題wo，到時有人衝出黎屌冇錢供樓冇錢開飯你記得屌柒返佢地wo

直情禁足令你最撚支持啦係咪？
係
同上，冇問題，到時有人屌話香港屋企咁細仲要24小時困係度你記得屌柒返佢地wo

你同唔同意？
唔好好似小學雞咁係度拗，咁禁足令 冇狗出街點執行呢d on9 問題， 每個方法實有豁免，係最大程度減少傳染
乜你都知目的係維持社會運作下面，最大程度減少傳染咩？
咁你應該明一開始禁晚市唔禁午市唔係同病毒傾掂數午市唔傳染
而係首先停左晚市等D人出黎聚餐既機會變少，唔停午市係因為對打工仔大影響
而家停埋午市就係因為情況真係嚴重左，所以大影響都要做
每一步措施都係視乎當前既疫情，要係防控同維持社會運作間拎個平衡
既然你明呢樣野，咁你知連登仔既「同病毒傾掂數」有幾撚on9啦？

懷孕雙胞胎媽媽出街 即比告票媽媽

俾錢鄰居 叫佢帶一個
前後腳分開行
生意頭腦

希望限到一人

玩3p都唔得

就算四人

夜晚求其係街都見到有超過

咁又點

推乜鳩 連大陸都睇唔起你個防疫隔離

由啲老嘢死啦！

又唔戴口罩 聚會 公園 唱歌 跳舞 死撚哂佢呀！

半年無出過街？

Social credit system

有無諗過鄧兆尊咩感受

公司、超市入面就唔會超過2人？

索性宣佈全港宵禁好撚過

不如直接宵禁啦屌，妹下妹下咁

可唔可以收緊至一人，唔想睇到街裡愛人一對對

澳洲兩個人左幾個月啦

但死都唔封關

慈雲山先 有冇諗過鑽石山 黃大仙 啲人點

gchi

限聚令 林鄭都只鐘意限聚令
封城 才能扭轉疫情

住係同一地點可以括免呀!!!

(不過, 點證明? 多過兩個係咪要拎地址證明出街)

一人限聚令

老婆問老公：「我同你老母同時跌落海，你救邊個先？」老公：「兩個都唔救得」老婆：「點解！？」老公：「因為限聚令」

出街要二人三足！

求救！返屋企探父母得唔得？非同住？

病毒入咗黨

同病毒傾掂數係指唔停d 不必要活動
29號就停埋午市，你係咪有辦法證明當日社會停止運作？
依加唔係要正常運作，係最低限度運作
係屌柒緊個政府著重維持多過防控
冇午市唔會死人，但無超市即係買唔到糧食，無醫院係醫唔到病人

依家三題有兩題你都覺得無問題，所以我咪出黎屌柒你，你知柒未？
你扭曲一句野嘅意思就出黎柒
一係你搵個例子 有連登仔話同病毒傾掂數唔入超市/醫院

出埋禁煙令, 連仔心情應該會好返

諗撚到就燥
唔封關搞成咁
放假出去聚下都唔比
屌你老母啦

又加速主義，但無封關

咪係 成班恐懼撚

同一家庭可獲豁免

室外聚集人數限制亦會由4人減至2人，而599章已豁免的群組，例如同住人，仍可繼續獲豁免。

唔好理佢啦, 條柒頭係要死撐咪由佢單機

你個名

播毒戰術成功

係唔係呀

Office返工算唔算犯限聚令

apple有講

唔算

頭痛醫腳, 腳痛醫頭

照0距離逼狗鐵巴士，照翻工！開心！

推民族自強 香港獨立

呢度係香港唔係大陸，大陸可以防控第一，唔俾返工，鎖你係屋企入面
我理撚得你冇糧出會點，理撚得你點買野食，你自己諗掂佢
好似之前程度既限制
已經要每人一皮，再加各行各業叫救命派津貼，再加9000蚊僱員津貼計劃
呢度已經差唔多兩千億
之後就要封鎖程度加劇，受影響既企業同人就會加左好多
但好明顯政府唔會再有辦法咁派錢法
咁你想D人點？

你仲好講咩三題有兩題你都覺得無問題
你慳撚D啦，淨係呢個post大把人已經唔會學你咁撚樣講24小時唔出街OK冇糧出OK啦，你扮乜撚野啊？

收緊幾多人都係一樣
啲人都唔夠防病意識

之前限4人嗰陣啲人咪又係今日同呢3個聽日同另外3個

一樣去飲茶
飲完茶去探大姑奶
探完大姑奶去搵四姨婆
咪又係heavy rotation

驚4個人可以打牌，又驚3個人可以鬥地主，又唔撚驚2個廢老去捉棋交叉感染，我服

其實起碼個位巴打都有佢個argument俾到出黎
你又唔撚夠人講又get唔到人想表達D乜
又淨係識周圍repeat唔好理佢啦唔好理佢啦
其實你個腦差少少既可以唔好出聲

其實民建聯/工聯會日日喺行政會議傾點限人群聚集，但收工後就酒樓罷十幾圍多姿多采

同住家人不算

叫班狗出黎企街送煙咪得囉

我咪講左叫你分清楚咩叫必要性行業先

強制檢疫呢

唔好鬧啦
佢已經失心瘋

過兩日，佢會自己一個人企响街邊。
林鄭企對面

老公+老婆+胎
拉得

Cls

辦公室 地盤 超2人
拉

如果一個家庭有兩個小朋友，係咪家長或者工人姐姐一次淨係可以帶一個出街

我當然係認為必要性行業要繼續運作
你覺得下巴輕輕直接立法強制其他全部人wfh搞撚掂
但事實係呢個形勢如果老細覺得wfh對佢公司冇辦法
索性no pay leave or 炒人既，對市民仲大影響
連登仔大把人仲食緊老豆老母，唔係自己養緊老婆仔女供緊樓
點會明對佢地有幾撚大影響？
就係因為咁所以美國爆撚到九彩trump trump都屌晒老母係咁話要復工
只要大部份人仲有糧出，政府再盡量補貼受影響唔俾做生意既行業例如堂食呢D
仲有辦法捱得過
乜都防控第一唔撚理人民死活呢D係大陸思維

但係OFFICE就唔會傳染!

有咩同法官講 一人一張

因為家陣燒唔到你做果行就當睇唔到
美容健身戲院飲食果班個飯碗唔關你事就唔撚洗理?
家陣懶係嚴咁限呢樣果樣, 但就叫人照返工啦無事既, 唔堂食就當唔會播毒咁
你覺得禁足1星期搵哂大部份中招人士出黎, 會影響經濟多過無止境咁爆落出去?

智能社會

毒撚末日

實際上禁足兩星期加封關就可以解決大部分問題先 前設係為疫情著想
不過政府唔係咁諗

政府真係帶頭攬炒, 逐個行業去玩鳩你
跟住再賴落香港人唔自律度

香港衰撚在政府係海員個度有漏洞搞到有第三波
呢個當然係政府問題
但你要留意到，第二三四波爆發係全球現象
之前香港已經幾十日都係一兩個case或者冇case
一個唔小心就搞成咁，可見防控一定係長期現象
你以為全部人禁足一星期可以解決？好笑，一樣會有第二度出錯，有第四五波黎
就好似打長期仗咁，既然係長期仗就要有長期仗思維
唔係總動員式想畢其功於一役
打下停下，嚴重就緊D，再嚴重就再緊D，數字落返又放鬆D呢D先係正確做法

不如一人限聚令啦

【最新】限聚令收緊至半人

禁足+封關

幾時先做

班狗名正言順做野

咁點解台灣會無事可以馬照跑舞照跳?
第一波果陣本身都咁多濕鳩政策咪一樣無事
如果學你咁鍾意就收下放下, 係無問題架, 但玩死左我提及果d行業lor

返工唔計

打錯，係無咁多濕鳩政策

你早一個月睇，D外國人都可以問
咁點解香港又冇事？
咁點解日本而家又爆返上去？點解越南又係冇啦啦爆返上去？
而家冇事唔代表跟住都會冇事，呢隻毒既特性係傳播力太強
好難會一直冇事落去
所以要係將病毒傳播盡量壓既同時，只影響盡量少既行業
咁樣受害行業唔多仲可以叫政府盡救，唔係既話一定攬炒

朝早 黨鐵 都大撚把人

我到底睇緊乜嘢

點證明你返工？
反正你解釋完，我已經寫完張告票攝咗落你褲袋到，你剛才講乜我乜聽唔到，我見你喺度就告你違反限聚令，有乜事同個官講。

大肚婆+老公=犯法

等睇限聚令收緊至1人

計人頭，唔好玩膠。
雖然可以一個人非法集結

你唔返工呀樓王點撚樣出糧呀？

再遲啲收緊至半個或者四分之一個。

屌！不如直接宣佈戒嚴

同住家人豁免喎
睇清楚先再屌啦

一家三口點搞

點證明係同住？

同兩個同事加埋三個人
一齊去買外賣，有冇犯法？

On9
有幾多個巴士司機中過呀
有幾多個文員中過呀

柒頭

This

遲D就一人限聚令

毒撚或成最大贏家

又想跌入圈套 媽媽唔會俾香港搞成咁

隔1.5米行沒事

殘疾人士要多過一個人照顧點算

戇鳩無極限
777

救命！原來你班人係傻㗎 ！還錢啊！

同成班唔識嘅返工人士去黨鐵站返工，算唔算共同目的要收告票

而家喺警方嘅警告，前面呢位大肚婆麻煩立即落咗其中一個

武力拘捕

左手同右手要相隔1.5m

搭車唔計

世紀難題

如果有一位媽媽有兩個七八歲嘅小朋友，如果你要買日常用品，但因為限聚令收緊到二人，你會點做？

A.帶一個小朋友出街，另一個比人告獨留兒童在家中/疏忽照顧兒童

B.帶哂兩個出街，比人告違反限聚令

講姐，到時唔會理㗎喇

正苦：宵禁14日
兒登仔表示：屌你老味寧願限眾令收緊至兩人

跟本由頭到尾都無人理過，就膽咪一槍打死我囉

政府強制左要係室內外都要戴口罩之後，大量連登仔拍手叫好，個個係度笑咩食煙撚跑步撚

人身自由逐步被收緊，班人仲戇居居咁

地鐵一卡50人

兒登狗一向雙重標準 之前逃犯條例明明搞唔到兒登狗就出力反 而家狗罩令嚴重侵犯人權自由兒登狗唔反對仲要大力支持 所以國安法真係立得好

不如直接一個

千萬不要對這個國家的人們抱有太高的同情 他們自身所承受的屈辱和苦難 多是他們應得的

唉

跟我返差館

要戴住口罩跑步

一定有人跑跑下拉低

普通口罩唔啱做運動用 跑跑下一定會唞氣辛苦拉低

要跑都要戴training mask

車埋同事返屋企呢？
係咪喺架車講公事當開會就得？